明明係黑警係室內濫暴，黨鐵唔去譴責...

示威者連日示威有冇破壞過港鐵一磚一瓦？

法庭針對示威者出張咁既禁制令仲同我講香港有法治？

唔見你法庭出張禁制令禁止班累警用過期催淚彈&室內用催淚彈？

*黑警 自膠

四哥.jpg